---
layout:       blog
image:        galerie1.jpg
title:        Členská schůze Otevřených měst &num;4 | Praha
---
Zveme členy, zájemce o členství i ostatní příznivce na členskou schůzi, která proběhne v úterý **25.&nbsp;června&nbsp;2019** v Praze.

 <!--more-->

Členská schůze se uskuteční v čase od **10:00 do 16:00** v prostorech **[Galerie 1](https://www.praha1.cz/kultura/galerie-1/)**, **[Štěpánská 47](https://www.openstreetmap.org/?mlat=50.07966&mlon=14.42564#map=17/50.07967/14.42564&layers=N)**, Praha 1.

Program jednání bude odsouhlasen účastníky na začátku schůze. Předpokládaný průběh je následující:

bod | kdy | co | zpravodaj
--- | --: | --- |
|09:00|otevření místnosti|
|09:30|začátek registrace účastníků|
|09:55|konec registrace účastníků|
1|10:00|schválení programu schůze|členové
2|10:10|zpráva předsedy o činnosti|O. Profant
3|10:45|úprava stanov (zrušení přechodného bodu)|L. Nešněra/členové
4|11:00|volba předsedy a doobsazení výboru|členové
5|11:30|výměna informací a koordinace činnosti obec <> spolek|L. Nešněra
|11:45|oběd|
6|12:30|workshop:<br>sdílení pozitivních zkušeností členů + problémy k řešení|členové
|14:30|pauza|
7|14:45–16:00|rozprava:|
|(14:45)|&nbsp;&nbsp;&nbsp;CityVizor|Martin Šebek
|(16:00)|&nbsp;&nbsp;&nbsp;eMMB|Ondřej Kotas
|(15:15)|&nbsp;&nbsp;&nbsp;participativní rozpočet|Ondřej Kotas
|(15:30)|&nbsp;&nbsp;&nbsp;možnosti využití dotační podpory z evropských fondů|V. Klecanda
|(15:45)|&nbsp;&nbsp;&nbsp;ostatní|
8|16:00|ukončení|

Členské schůze se bude možné účastnit také s využitím videokonference [Jitsi](https://en.wikipedia.org/wiki/Jitsi) Meet na adrese [https://meet.jit.si/OM2019](https://meet.jit.si/OM2019). Vzdáleně bude možné hlasovat pouze pomocí [sítě Tox](https://cs.wikipedia.org/wiki/Tox). Žádáme členy, kteří vzdálenou účast plánují, aby nám pro účely hlasování na členské schůzi 25. června 2019 nejpozději do 22. června 2019 zaslali zprávou z oficiálního účtu datových schránek člena Tox ID, ze kterého bude zástupce člena hlasovat. Jiná forma vzdáleného hlasování nebude možná.

Klienta pro Tox můžete stáhnout na adrese [https://tox.chat/download.html](https://tox.chat/download.html).
Základní návod je k dispozici na adrese [https://cs.wikibooks.org/wiki/Tox](https://cs.wikibooks.org/wiki/Tox).

Také si dovolujeme upozornit na skutečnost, že hlasovat mohou pouze osoby, které doložily nebo nejpozději na členské schůzi doloží své oprávnění zastupovat člena na jednání spolku. Netýká se osob, které jsou zastupujícími dle Zákona o obcích (např. starosta, místostarosta, . . . ), nebo byly uvedeny v usnesení zastupitelstva.

Po ukončení členské schůze bude následovat afterparty. Pro účely organizace nám, prosím, potvrďte předběžný zájem o tuto neformální část. Dotazy směřujte na e-mailovou adresu  [info@otevrenamesta.cz](mailto:info@otevrenamesta.cz).

Těšíme se na setkání!



[Seznam členů a jejich zástupců](http://www.otevrenamesta.cz/clenstvi/#Seznam_členů)<br />
[Oficiální pozvánka](https://gitlab.com/otevrenamesta/documents/blob/master/schuze/2019_06_25/clenska_schuze-2019_06_25-pozvanka.pdf)


<p><img width="640" alt="Galerie 1, Praha 1" src="https://www.praha1.cz/app/uploads/2019/04/Galerie-768x512.jpg"></p>